懷疑個男同事係gay..............

次次見佢用完廁所塊坐廁板都係放低咗
佢坐喺度屙尿嫁

羊入廁格屙尿？

懷疑樓主係gay
留意同事去完廁所嘅情況
仲要每次⋯⋯

有乜好懷疑？你係咪上錯forum?

係咪你想佢係基,同你一齊搞基喳變態佬

好強既摩擦力⋯⋯